英國有車巴絲麻煩入嚟

話說小弟喺香港考到P牌準備去英國揸車

而家打算買一部Tesla model 3，見佢分期付款幾抵玩

但係我想知個購車程序係點
有冇人可以講下

我嘅理解就係落按金，跟住就乜差都唔知

光復香港 時代革命

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

P牌揸tesla

咁英國嗰邊真係抵玩平過二手車

樓主幾多歲 見你個牌咁新又唔係歐洲牌可能唔保你 or £3k up 俾定心理準備你

20
£3k up係每個月定係點

英國買車/轉手 好簡單 係v5c 姐係牌簿 簽個名 寫兩隻字寄返去dvla就搞掂

咁樣係咪會慳錢啲？

20加新牌我諗會好棘 3k up 一年 可能更加貴

點樣？

即係好似話買保險咁樣，係咪會比少啲錢

有啲動搖

登記地址都係一個大factor A地址同B地址可以相差上1000磅

巴打有冇啲網絡可以比我一個估值，一年大概會俾幾多咁樣？

通常第一架車都係要買返啲細cc 架啦

係London Lambeth區登記，應該都幾貴下

無限感激

如果係posh area crime rate低又可能平啲

可以試下直接打電話俾保險公司問價
我續保厭太貴打上去屌柒佢即刻平200幾

巴打可唔可以開名邊間保險公司, take a reference

我自己用緊Admiral 英國有樣嘢叫telematics (blackbox) 有啲保plan會強制要你呢舊嘢係車 係一個gps 會測你有冇超速 大油大dup之類 又扣你分咁樣 好on9 有得揀都唔好用呢啲

同埋轉左英國牌先出保 唔係嘅話我諗出唔到保

原來係咁
本身仲諗住用半年香港車牌揸佢半年

呢個我都唔肯定 要問返保險